重要！唔好送頭

轉出去))
🤬🤬🤬明知黨鐵係服務黑警點解仲有咁多人送頭走去搭。你地知唔知班狗係青衣車務控制中心睇哂全港所有車站嘅CCTV，所以你一搭佢哋就搵位伏擊你。